口罩法西斯之高加索人

經常發現街上高加索人唔戴口罩走來走去
唔係做運動
想屌鳩佢地
點睇